<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="days">
        <item>Hier</item>
        <item>Avant-hier</item>
        <item>Il y a trois jours</item>
        <item>Il y a quatre jours</item>
        <item>Il y a cinq jours</item>
        <item>Il y a six jour</item>
        <item>Il y a une semaine</item>
    </string-array>

    <string-array name="notifications">
        <item>Faire de l\'exercice permet de se sentir mieux dans son corps et d\'être de meilleur
            humeur.</item>
        <item>Prenez du temps pour vous. Pratiquer une activité que l\'on
        affectionne fait baisser le stress.</item>
        <item>Une petite balade en plein air ? La nature est source d\'apaisement.</item>
        <item>La pratique de la méditation au quotidien est une clé efficace
        pour se recentrer, percevoir le monde différemment, augmenter sa concentration
            , mieux gérer ses émotions et bien d\'autres vertus!</item>
        <item>Tentez de nouvelles expériences, la routine est source de stress
        , d\'ennuie et de dépression.</item>
        <item>Passez du temps avec des proches. Ces connections sont  inestimable pour votre
            bien être !</item>
        <item>Faites de nouvelles rencontres, échangez, partagez.
        Le monde est vaste et chaque personne est unique!</item>
        <item>Une alimentation saine et varié est la clé d\'une santé durable,
        physiquement et mentalement !!!</item>
        <item>Accordez vous du repos, le surmenage accompagne fatigue et saute d\'humeur</item>
        <item>Fixez vous des objectifs, quelle joie immense de les accomplir !</item>
        <item>Jetez votre réveil aux oubliettes, une nuit de sommeil complète
         est un allier de choix pour une journée débordante</item>
        <item>Rendez-vous utile. Aider les autres emplit de satisfaction, chaque geste compte.</item>
        <item>Soyez curieux, le cerveau est avide d\'apprendre, et vous découvrirez de nouvelles
            acitivités passionnante</item>
        <item>À peine debout et déjà démotivé de votre journée ? Si ça arrive trop souvent il est
            peut être temps de faire le point, il n\'est jamais trop tard pour changer de vie !!! </item>
        <item>Et si je vous dis maintenant que pour être heureux il suffit de le vouloir ?
        Facile à dire je sais !</item>
        <item>l\'auto suggestions est une arme redoutable pour déprogrammer de mauvais comportements
            ou des pensées néfaste à votre bien être.</item>
        <item>les Excitants tel la caféine, théine, nicotine… Font monter le cortisol et donc le
            stress.</item>
        <item>Faites vous plaisir, les resctrictions sont catastrophique sur votre équilibre. Aucun
            excès \'est bon qu\'ils soient abusif ou restrictif.</item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>